柏麗灣業主唔好再話連登仔支持大財團

既然你地新鴻基做法有問題，請你地用法律行動告新鴻基 香港係法治社會，咪交俾法庭裁決

其實你一日出4個post攻擊珀麗灣居民係唔係收咗SHK錢

原來支持業主告新鴻基係攻擊業主

其實連登仔唔抵得人地有樓
不過連登仔你地無做錯到

又唔可以咁講，例如買左將軍澳堆田區附近住，無理由住落覺得臭開唔到窗就要政府關閉堆田區。
買左馬灣住，無理由少左交通工具班次就要政府補貼運輸公司嚟俾班住客方便出入。

明知係唔方便既點解唔學日出康城整邨巴。 定佢自己都驚蝕

提醒你夠鐘交地稅啦

因為地點問題樓價先會有分別！